[東岸決賽Game3] NBA季後賽討論區 (62)

唔記得DEL引用

梗係要啦你咁撚柒我中意高比都想屌鳩你呀

咁又誇張左，場均 35 分先啱
traditional box stats 或者係 advanced metrics 一向都唔係好反映唔到 SG 位表現
Dumars Klay 一樣係咁

BTW，垃圾撚伯1001唔開POST

正仆街仔黎 決定今個POST唔幫佢撐占了

Agger
垃撚圾

咁係因為Klay起手小
Kobe場場都射廿幾球
拎唔到25分不如死左去啦

JAMES 被迫打假波(NOT因為$)???新增JAMES twitter 東方觀點

當年香討都激烈討論呢個問題

好多人block左我
廢事我開post佢地見唔到

唔洗諗
打法都唔同左
擺明係想比Wade拎Fmvp
點知柒哂
又冇Low post

The Greater Man upstairs know when it's my time. Right now isn't the time

唔似講緊wade/ dirk
講緊背後既人？

紅字應該講緊聯盟？

我覺得太陰謀論
我皇絕對冇理由要特登輸
放棄拎冠嘅機會

不過自佢出走熱火之後少左好多明星雞又真嘅

亦無咩理由要比小牛，湖人F4就話姐

好彩唔使死
好多球迷太注重出手次數 or usage%
possession 次數同時間先係最影響球員個人數據果樣
role player 想掂多 d 波打三角戰術點都好過你打 high P&R 等接波射

呢度好多人有上香討咁

當時理論有幾個架
1. 上面條拎講左，封館勞資問題
2. 我皇出走令史端好撚嬲，多年嘅造星計劃泡湯，結果落order唔比拎冠
3. 外圍莊家出手

06年開始上
比人ban左幾個ac
近幾年不了
人又少 又低質

引左個罵戰添

btw kobe聯盟長期top5球員 加埋條命又生得好

辣殺
又搞分化

IT已經因右臀傷勢在賽季剩餘的比賽中無法登場。而且他需要的，或許不僅僅是休息一段時間那麼簡單。

IT將在未來幾天與一位專家會面，而凱爾特人主帥甚至認為，他受傷的右臀可能需要手術。

Kawhi很有可能繼續缺席與勇士第四場系列賽

合理

無謂搞到後面生涯有手尾跟

Dedmon 果吓

正義刺

可以棄game, win到game 4成個series 都係輸
隨時一陣個傷嚴重左有手尾跟仲麻煩

波波落左order最後任務係整傷curry

Kawhi唔好搏啦，下年再衝過

準備開BALL

報應啫

其他隊苦苦掙扎對付你幾大巨頭，年年最後都係俾幾巨頭蹂韌，都幾冇癮。計埋今年己經連續3年決賽勇VS騎，再咁落去，有冇人覺得悶到抽筋？

韋伯同米拿今場又要玩手指

當年湖人對塞軍，公牛6次冠軍都好悶

Bos 2:0 cav first quarter
First lead of the series

James

Love

James打得好hea

First lead

5個入波有4球係3分

今日唔知要炒幾多分呢？

nba

lead左有無半分鐘

4分鐘4球三分
Project全場48球

Love又上身

Love有冇咁hot呀

Love好癡線

痴線

吾皇都未出手

完啦好嘛

佢痴撚咗線呀

東決打起左love真係估唔到

Love上身

如果love 打湧狗 打得咁hot 就好

騎士必勝

Hot到

Love 準撚過淫k

吾皇可以休息下

未刷夠30分

騎士根本就欺凌

3分準到

熄哂燈

吾皇坐陣先啦，今日二弟同三弟食撚左藥咁

下年再戰

我皇想分球權出黎 比佢地打

邊個講Love唔係巨頭同我出黎

一日貨仔的巨頭

3巨

帶吾到隊入playoff=立及

shum: great job

其實睇對手既啫... 唔好吹大左

入到all star = 巨

Irving

猗齋射三分都可以射死廢塞

射撚死

Cavs好有決心同湧鬥射3分

我皇今日做咩黎 得3分

打勇第一場應該好似呢個series 第一場咁，打內線多d，穩陣贏左game1先

騎士必勝

未發力啫，廢事比人話虐蓄

報番兩年前既仇

一節love 得一節嫁咋

Shumpert都癡撚埋線

幫james慳返體力都好呀

KK

輸少當贏

吾皇上力未

今場練3分

有冇Link?

其實幾明顯真係

我皇係咁助攻三分

今場吾皇無30啦...
Hea到

有冇人分析下三場各練咩戰術？今場係3分

塞幾勁 守到吾皇得3分

第一場練LOVE
第二場練IRVING同班後備
今場練三分
好似係

打埋下場就艷陽高照

練兵完畢

DWill真係仲有貨賣

紀錄呢D野
吾皇應該WFC
因為想有自然就有

似係佢唔攻多d
5成命中

轉頭就會連續爆十幾分

二第

點撚樣玩啊ki

吾皇得5分

Bradley nice move

練返D 3分手感
之前成個PLAYOFF都柒下柒下咁

無左IT4 成隊防守好左

AB0今個playoff證明咗自己係top5 sg

練陣失敗
垃圾塞追到差9分
睇嚟到吾皇爆一輪

請下姐 不過塞今日真係睇得出有heart

D歌好鳩難聽

個矮仔都係轉去踢波算

IT4個身高打騎士果陣係大洞
個個都完爆佢

有價好賣

唔入paint 齋 3分射死佢啦

一定唔傷先

Beal or ab0

吾皇今日練二三弟

得罪講句
響西岸任你揀五個球員黎同playoff mode既騎士打
你都贏唔撚到
唔好再話東岸弱

今場係咪證明左我皇唔介意得分數據

半場都未完喎...
下半場開得分mode都未定

刷+/-值 刷助攻

仆街 一拉開吾皇又打3節收工

ki kl

三弟同二弟今日

今日Love要射幾多個3分

痴哂線

吾皇先唔得閒同你睇數據

愛神三分咁癲，終於唔使俾人笑

佢目標係ring 數據有撚用

頭先班矛撚又想搞鳩love
輸波又輸品

final 下年playoff 大把時間拎分

jr 唔敢射 見到個個準佢咁多

今場塞守內線，外圍就比人射瓜

放低隻手

zaza curry green klay kd

zaza zip一腳吾皇 88

佢目標係超越mj
我覺得有機會做到一次4運冠
最皇要騎士老闆肯科水、詹士屈機多兩三年應該無咩問題

呢句真 騎以外廿九隊任你揀五個都唔會夠有占士既騎打

塞負碌先入到東決 巫牛入起碼同騎有得打

係88
不過係zaza腳板骨斷裂88

Zaza 仆街死

吾皇超越mj只係時間問題

以後唔敢屌love了

Love 已經7球3分

三弟痴撚線

四連到既話再加埋佢既個人能力同d 變態紀錄，基本上都歷史第一人

超越左啦一早

98公牛都比我猗射死

呢球靚到

依下long pass

痴撚線outlet pass

love d長傳

love長傳

哇

因為要做二哥

掉落隻手到

東一 比吾皇撚狗咁撚

JR

吾皇都未發力已經爭18分

Jr有 mon post

K love final都係咁就好啦

全靠吾皇組織 連role player都打到all star咁

Final 廢鳩定杜撚mark

對位7頭green差d

杜撚應該對吾皇啦

唔洗再燈 騎士咁既態基本上champ 左一半，根本連勇士都唔係呢班波

佢拉開green比james空位已經有用

打HORFORD對位SM啦 打廢鳩邊有

打撚柒佢啦 屌佢茅西 吾皇必勝

Kd應該唔會嘥力mark吾皇
Green全力守lbj

佢要證明自己同拎FMVP mark我皇係最快既方法

點會
第一節六犯

你咁講咪即係兩邊都係50%...有分別咩?

Love 對kd
King 對green ?

Green 吾皇
Kd love

睇得出騎士班球員好放鬆
今年champ無咩走雞
騎士今年champ唔到只得一個原因
就係詹士傷左
詹士唔傷
騎士剩係三分都射撚死你
我覺得騎士今個暑假應該追JJ紅撚
同我皇fit晒
我皇爆入去引包夾
外線高華、JR、JJ紅撚

0防守

green協防好快 到時吾皇無論直剷定突分都無咁舒服 要好快做決定

一睇就知反占

K湯係FINAL 例牌隱形 嚇條鐵咩

仲有cap 簽？
Jj 20m喎

又係呢個阿叔

點會

JJ 3分咁屎就算啦

唔係呀 kd連對位吾皇都唔敢 講咩接班做第一小前呀

咁又反占
騎士要多支炮有咩問題

Kd對位吾皇
身高上可能有些少優勢
但吾皇體型上係完全壓制kd

雷霆果年 記得有一場第二節3犯 第三節出黎無耐又比我皇搞到4犯

JJ三分都屎

Kd短時間check吾皇就得

KD對比吾皇就得個高字
俾人撞撚死都似

記得雷個年金身護體

仲要留力攻

Kd防守主要係利用佢身高手長
不過呢d優勢對吾皇可以話係無影響

你唔洗做咩 上力啦撚樣

Melo 當年同吾皇爭崩頭

而家佢睇住吾皇統治NBA，自己就連playoff都入唔到.........

吾皇有當佢係對手？

即係c朗同朗尼爭崩頭？

吾皇對親kd 都完勝
隻259 仲諗住痴冠痴得咁輕鬆

當年果場騎士對金塊

分分鐘吾皇守K湯 JR守KD

今年playoff係咪最悶既一年

吾皇依家仲可以跳到頭平框

系...

總決賽應該會好刺激

15西岸第一輪

又唔好咁講 melo03-10聲勢唔差過吾皇幾多 係之後吾皇champ過先開始有差距 13年hard carry隊波上東二都好撚癲

上面咁多瘋狂吹奏係咪燈緊架其實

可愛傷左 如果唔係應該有多一，兩場睇

之前佢好多fans,周街都見到有人著佢件波衫
而家變左過街老鼠

一個二佬格同吾皇比

金塊15號果陣多d

佢遲下要接受做第六人

Cavs最冇用果個係咪lue

我皇應該唔諗住過30分

吾皇欽點喎

我老母帶都拎champ 啦

Derrick Williams無用d？

仲有幾場
今年要超mj個分
係完全無問題

20分拉

個陣隊波太多受歡迎球員
經歷過AI同billups 再加melo和善樣

有邊個帶可以穩贏勇
搵返湖人四皇黎講算啦好嗎

佢開頭10日約好多出場時間 又唔係打得差
唔明lue點解唔用

我意思係唔諗住破連續8場30分果個記錄

完全唔起手

隊波打到12-0
點都有啲料到嘅...

可能攰

我皇得8分

但都炒緊塞20分

係紐約人日屌夜屌叫melo過檔，好地地billups想家鄉退休都唔得

12:0 vs 12:0

占皇睇黎真係想殺撚症勇士

炒20分比人搶個攻版2分
都閪哂面

最強對最強

Love果然得一節

LOVE隻手凍晒

吾皇仲係嬲爆爆咁

攻守都做到野 無乜氣啦

一到下半場就變左唔識射波咁

fg 56.1%
3pt 56%

ball老豆搞鳩佢二弟 唔嬲就假

記得之夢有一場第一節爆20幾定30分。完場都係得30幾分

未成氣候

踏左一步仲可以後轉身上籃

個場後半艾榮霸住個波 佢無波到手

Billups真係好慘
佢諗住家鄉退休直入金塊教練團

34分歷史第二

睇嚟吾皇準備開TANK MODE
用半節埋佢單

其實都係15分差距

對家主力一傷, po全力占即刻變番做常規留力占

嘩想拆左IRVING隻手 ?

睇住嚟食

吾皇30分鐘拎10分？
上一場33分鐘拎30分
個記錄molamola

算咬得緊嫁啦

依啲紀錄無所謂啦
之後都無人會提

Chauncey Billups應徵老鷹總管

咁短

追到10分

養生倒水MODE

吾皇心不在焉 係咁擰頭

mma

吾皇心不在焉

痴撚線

開始要人唔要波

屌你唔夠打撩交打

Love 好撚狗

平行時空 ?

d.jones場場無份打 但場場坐第一個

激勵型隊友 睇黎人工個一皮都係吾皇出

我到依家都好鐘意 melo

睇佢跌唔似人拉佢 佢插水i後跌

態度決定高度

佢食t既罰款全部吾皇比

吾皇仲未上力 係咪真係無力

James話主場難打d係真

擺明拉啦

差5分

佢出陰招先
唔通我要紮行個馬唔跌 ？

20分追到5分

佢呢個series講既野原來全部都係真

屌你咁拉法 flop番你都抵啦

ad
cousins
kawhi
harden
cp3

wb sixth man

上年係Kyrie比

係希望啊

騎士進入左倒水MODE

好明顯盤作怪啦

次次都炒2 30分莊家仲洗食

TT依種打法剋死湧

銀仔都唔洗食啦

MY BOY X FACTOR

用死亡五老咪又上返20分 嚇我唔到既

一陣olynyk拉斷佢手

真係有小小似朗尼同 c 朗
睇住占士真係不停改善自己既弱點

摸lin後拉都唔sell得，唔通要等你摸到面紅高潮先跌得？

盲反係咁

5分入第4節
可唔可以正常D

其實仲有冇人睇緊場波

其實個個都flop

摸下Lin 就高潮咁撚易就唔洗搵加藤鷹啦

吾皇今日m到？

射又唔入 控波又甩

落地之後睇佢口型似話係flop
但love雙手張開拎位，咁樣比你抱一下都抵吹啦

銀哥表示
贏少少好啦
唔準大炒

無it反而close game?
留力下嘛

銀哥：下下大炒冇收視架

勇炒刺就無問題

搞咩 屙完屎 追到差5分

shaq今日唔講波 係現場做乜

明明係flop 而家反而你有道理 我係盲反 cls

inside the nba [black][/black]

有it仲廢老老實實 攻又無守又無

射起左三分姐

邉淨2分

占皇要發力 ？

睇返岩岩個下
love本身係向後頂住想拎位
之後jerebko突然雙手抱加個人企側又向後行
love冇左個人係後面頂自然向後訓底

今場係james 打得差

tt

湧次次最尾都有放水既
場場都唔差太多
不過上次騎真係大炒得好勁
仲要係大炒東區第一

咩事追番上黎

呢隊垃圾騎想贏宇宙湧

屎一樣嘅快攻

想話俾人知塞冇IT打得仲好

騎唔知做緊咩 鳩打

Thompson 食咗春藥?

lbj無態

IT 份大約冇了 等比人trade 又做人球

想塞拎翻一場

陰謀論練close game

成季最多都係二弟同三弟失準

原來大哥失準係咁

甜頭嚟咋
谷收視
最後先贏返你少少

TT D罰球咁準既今日

同條傻婆分左手之後就升左lv

TT

答我啦，呢個陣容全部都健康，打唔打得贏cavs呀

吹水有個限度呀on9 仔

唔驚追魂咩

我都覺，等班細唔好鬆懈

TT證明自己

假膠做咩同佢認真

Oneal

冇分手呀

個底俾TT SM

點解korver揀顏射...

Tt

係james嚴禁佢入場

你話贏就贏呀
咁樣叫吹水?

個8號仔講少陣廢話啦

乜野都關柒沾事

卡戴珊詛咒

Tt咁準既

做乜鳩TT對眼好似畀人打腫咗咁

留意到jereko都係一隻串嘴狗黎

之前傷過

開始傷人

就咁整五粒星就以為有好表現

怕卡戴珊魔咒 詹皇禁止科勒來球場

F4

識鬼忍咩
dwill逗下佢佢就上當

吾皇可唔可以上到20分

真係估你唔到咁緊湊

應該落左order

吾皇講親都中 第一場打得唔好 作客好過主場

唔怪得之，印象中好似已經腫咗一排時間

其實明唔明點解

波又唔係打得好 喺到串柒柒

睇嚟IT4先係毒瘤

佢連自己做緊咩都唔知 今場去食屎啦 點對得住主場d球迷

jereko好撚好笑
係咁撩人但無人理佢

根據《紐約郵報》記者Marc Berman的報道，一些NBA球隊的高管在芝加哥的聯合試訓上預計，凱爾特人的安吉今夏對球隊重組的力度將由他們在與騎士的東部決賽系列賽里的表現而定，這要看凱爾特人能否與騎士死拼6場。

比d will聊一聊就上釣

黑暗兵法
係球場輕易打殘你
自由市場都要打殘你

岩岩8號仔個pick，擺明係後面用力un左野dwill

唉...好想NBA有人證明矮仔有得打
唯有話IT前兩場有傷影響表現啦

整dwill好過整love

不得不信

俾love同dwil撚狗

冇咗IT成隊波順晒

佢話主場先 一輸左就會超大壓力
心入面會諗個優勢無左
但作客先 偷到一場就到對面有壓力

佢就快放假 你就仲要打final 邊個洩底啲

以為佢地分左Tim

隻手護住條j撞過去

岩岩睇波？

一個都不能少呀

Flop同sell唔同，sell係你個動作有foul加大反應等球證吹，你個動作有問題緊係想球證吹停你啦，唔通硬食等對手變本加例最後甩臼先可以跌低咩

整到奧當差d死

系牙

吾皇今場派膠

LBJ回應綠軍主教練：我們沒有一個完美的陣容

佢拉love唔跌可以點

佢個樣好似射左咁爽

Harden同佢分左手，先大爆發

吾皇可恥
當眾落IT狗面
同所有連燈仔過唔去

二姑

lue岩岩個樣好似諗緊:我可以用咩野呢

原來係奧當條女

IT4大鑊鳥

巴克利：若LBJ今年奪冠，他就跟Kobe同一水準

等lbj落order

let's go celtics

塞可唔可以拎翻場

Farewell party搞緊啦 無請連燈仔咩?

其實smart真係好撚無腦

快攻好似預左俾佢block咁

二三弟 carry番大佬一場啦

1 point game

吾皇 唔起手

Smart今日好撚hot

Cavs唔係咁樣破處下ma

吾皇出手

傳傳傳 傳撚夠未呀

6-9 3分

後生仔未蝕過底咪發火
你一時意氣好易出事

騎士唔通會破處

大解放

綠軍食左春藥咁撚準

IT4 trade得

騎已經有bonus

Bennett：我感覺自己會笑到最後，我才剛24歲

留名吾皇尾彩壓場

咁樣反cup,莊家真係贏大錢

為左好睇D 支持boston

真正毒瘤 IT

24歲仲撚有人要佢咩

沾屎唔通留緊力準備接管比賽

聰明仔今日爆

sick ball ar ching

顏射jr

吾皇發完夢未

Celtics!!!

Peter 話呢場讓十幾分？半場收到電話

嘩 屌Smart追平

追平

邁向連勝終結

boys bench終於識笑

睇IT狗唔順眼好耐

聰明

it有價好賣

bos

明顯失準
仲接乜管

IT

樂視講波佬嗌到走音

今日醒目仔咁醒目既

有冇link 呀

吾皇今日要叫沾屎 屌你
打咩出黎

Youtube

timeout 換23號戰術？

事實證短人們幾好波都唔會有用

2號戰術

我皇癲左咁多場終於有一場失準

agger

成隊第一次見大哥失準 都唔知點做

皇講咗今日會難打，因為佢預咗自己打得差

占屎今日熄哂火既

有it4既第四節打得無依家咁流暢

Cleveland特別多blonde

竟然打和

it進攻呢兩場唔得，守又唔得
依家冇左佢反而塞仲有機，真係出晒事，我記得ainge從來trade人唔留手

Smart打出身價，吾皇上身

歐聯冠軍

D細既冇一個叫做企到出黎

第四節尾段先開始熱身，算係咁啦

射唔入 鏟唔入 連控波都甩手甩腳 傻撚左

唔係比人反cup呀?

IT係NBA已經行到盡頭

好彩隊友hot hand

留名睇kyrie做Mr. 4 quarter

矮撚就踢波啦 當年ai 踢波應該係球皇級

打波嗰陣連LARRY BIRD都想TRADE埋

好憎IT

鏟唔入其實好差囉

連塞都4:0唔到 點贏勇士呀

Tie game

真係唔關防守事 smart下下咁樣顏射

james籃板都甩

吾皇今日真係夢遊

好想綠軍贏

下季 聰明仔搭富仔

睇緊波既IT有咩感覺

應該好似打拳咁分等級

次次睇shumper 9叫:louder arrrrrrrrrrrrr都笑到仆街

KELLY仍然係MR Q4

我皇今日明明有得破記錄都唔撚打好啲

lbj今日咩事

反cuped

Molamola

要不是TT狂搶進攻板

倒水騎

籃球由頭到尾 都應該係分級打 框有高低 波有大細

得番tt第四節仲有火

生化人都HANG機

屌驚條春
咁易反cup贏咩

儲人品

仲要ft特別準

反Cup

成季第一次呢個情況 真係成隊企撚左係度

反杯

吾皇: 練兵咋

我皇練定隊友close game 抗壓能力，遲d 打勇士一定需要

love

佢証明主場難打d

TT打出8000萬身價
簽嗰陣個個笑尻佢

粒

莊家波

而家先練遲唔遲D..

我皇今日表現真心唔得
三弟見佢空都唔傳

俾人用完即棄

垃圾猗咁樣入final 同送個冠軍比勇有咩分別

之前2場唔見你講

還掂無野做

製造下緊張氣氛
咪又係贏

唔洗驚 垃圾塞有名你叫

好似綠軍game7咁話olynyk好好波
冇人提佢矛到嘔

頭三節扮唔到工，占皇自製clutch game?

占士今日搞咩

送咩，一早放左落袋啦

等睇騎士斷欖

廿分果陣都打唔沉對面

由於垃圾塞今場都唔似有116分
所以仍然會落敗

咁都得

見高拜見低踩

打廢湧都要close game ?

波士頓考唔考慮下IT加野換JB

Curry表示馬刺在下一場比賽中會與之前的表現大有不同。「第四場系列賽會變得更加艱難。」他說道：「我們有機會結束這輪系列賽而他們將殊死一搏。」

頭兩圈倒極水都輸唔到，冇計

好假

Yes
我地勇士一早當然左冠軍

問句嚟
我扮唔到工

博埋你條命

Smart著火呀青

使鬼送咩，本身就勇囉

我湧>>>>>>我猗
100%的波

一早想練 垃圾塞無比機會佢地練

輸一場有咩所謂啫
輸呢場分分鐘可以整散人隊波

抵啦
It咁既身高對防守好大影響

成季都係二三弟鳩fing 大哥執屎 宜家到大哥鳩fing 成隊唔識打波

殊死一zip

工心計

波都傳埋比人

東岸呢兩年可能仲係猗獨大

係咪進一步證明coach lue係垃撚圾

兩隊都「我」 ？
公字都比你霸哂

職業籃球作家協會宣佈，騎士核心LeBron James贏得2016-17賽季的James Walter Kennedy最佳公民獎，這是James生涯首次獲得這一獎項。

32歲的James因為不斷改善家鄉阿克倫貧窮少年的教育環境，以及對社群的長期貢獻獲此殊榮。到目前為止，已經有超過1100名學生從James家庭基金會（LJFF）中得到幫助，得以繼續自己的學業。

LBJ:仆街了 玩大咗添

好彩仲有Irving

可以支持兩隊掛

但係猗係單打lebron, 冇lebron=入唔到playoff既廢隊

不嬲吾皇做埋教練

smart終於練到

平時明明Shaq MVP既有力候選人, 今日咁上力

慈善球王

TT原來射左15個FT

smart draw到lou will咁

1/15

屌你老母又黑哨

沾屎唔post up ab0 小牛沾屎

jr

決定左呢幾年都左呢兩定性奴
總之是但一隊有位入另一隊就做+2GC
好正

咁都唔係3分???

屌你3分黎架

吾皇仲係10分

Smart
占皇上身

頂住呀塞

計返分

主場雞都唔好咁無譜呀大佬

得條毛掂到都屈人2分

反超

大概是因為來自家鄉的媒體，Ginóbili深吸了一口氣，回答到「關於我的未來，當賽季結束之後，我會考慮。這並不取決於我是否還能打球，也不取決於我想不想打球以及我的身體能否再堅持10個月。就像我說過的，當賽季結束，我會等三或四個星期。如果我覺得我只是一個「前球員」，我會宣布退休。如果我覺得我還可以貢獻，我還可以享受比賽去冒險，我會繼續。」

騎咁樣輸真係

下束半場入得1粒3分

無啦啦射long 3

聰明射起哂

猗難道要收皮？
重演公牛一役比人反勝

今日食晒屎

timeout咗啦

ki上腦

無眼睇

我指ki

艾榮返屋企訓啦

廢撚到

講緊二弟

好假波feel

屌你黑哨

我皇自己唔掂就俾個波irving玩架啦

塞偷到一場？

james 唔夠信心

屌你老母做緊咩撚嘢

Final式clutch3 failed

呢個時間點會整個long3

輸下啦，唔輸唔得，比人反cup唔死都冇用

時不時

吾皇今日謝哂 成隊都開始收收地皮

艾榮想clutch clutch唔到

猗 連勝終結

食糊位黎

JR 333333333333333333333!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

訓練緊二弟

Jr

神經刀

罰球係三倍痴撚線

二弟剩係識射果個位架咋

廢老救世

on9 double team james

屌我直播未撚到

竟然靠jr

潮撐jr

jr真係愈難就愈入

冠軍位

我皇甩波都仲交到出去

神經刀出左黎

玩大左啦吾皇

好緊張
真係假波咩

反cup 靠jr

但irving的確有能力射呢d波 係呢球唔入姐

今場唔使mark James 啦

OT

劇透

2 for 1?

根據二手購票網站的表示，勇士對馬刺的第四戰最低票價已經跌到了60美元(約1800元台幣)，就算是例行賽也不至於這麼便宜。而騎士對綠軍的東區決賽第三場，最低票價也只有100美元左右(3000元台幣)。

係咪銀仔落左order要打得緊張啲

貪心想逼佢to

唔DOUBLE就輸硬2分呀CHING
jr三分都起碼博佢唔入

吾皇變左吉祥物

竟然有絕殺睇...是發夢嗎~?

Jr最好既係順風同逆風啲命中率都冇保證

騎贏係 100%既波

我皇training 緊隊友

Jr救世界

似係

塞軍一堆long 2

打起左Love同JR

成世人都5050

😂咪即係神經刀

玩大左

tt搶完off reb差唔多都有foul

clutch time 放三分
你lead緊三分俾佢偷兩分有乜所謂

X factor

打多場都好，唔洗等咁耐final

屌又2頭先horford又係

smart個pick

8號傻西3分

呢場玩大左喇

踩線

吾皇訓練緊隊友 你地識咩

好假呀場波 騎士扮mark 人 洗唔洗全世界補位呀

頂撚住吖

屌踩前少少蝕哂

真係比口水佬笑到最後

勇士釣住魚等

認真，今場放水定真廢

估唔到今季james都有做戰犯既一日

5個夾一個

頭先未計返多一分囉

屌又係兩分 踏後一步殺死騎啦睇到鬼死咁緊張

吾皇是咪買左對家呀今日

廢

放水啦
啲廣告商已經嬲嬲豬緊

變陣

馬刺隊替補中鋒Dedmon在一次掩護中，從背後掩護時膝蓋頂在了Curry的膝蓋上。雖然不知道意圖為何，但Dedmon隱蔽的動作，很有可能造成Curry因此受傷，尤其這是去年Curry傷過的地方。

Curry在今天也被問及了這個動作：「是的，我剛剛看了這次惡意掩護。這個動作確實非常髒。從來不會有人像那樣來進行掩護的。」

輸=假波

釣魚果個真係場場釣魚未訓醒咁

占士打得錯，Smart著撚晒

老了

一日未完場

放水 銀仔要打多幾場

頂住呀
俾我睇多場啦
個pass好貴㗎

叫nike下年出對鞋頭伸縮0.5cm既波鞋

Reu一齊去睇東決

騎士班友記錯左佢係it

唔知 占士好少失常到成個傻仔咁 傳控射剷無樣掂

太子

真心覺得呢場有假波成份

一係絕殺 一係加時

jer red co

ot?

UNCLE DREW~!

關鍵都係靠

證明占屎死火隊友著火都冇用

痴撚線上籃

KI D剷籃好鬼靚

10秒塞軍
好緊張

有無絕殺睇

榮叔

佢呢D剷籃點MARK

OT到算係咁

占士死火死到成個傻仔咁

Irving 既finishing 真係靚

垃圾占 :369 衰過2011呀柒頭

岩岩先屌完long3又讚

終於有場CLOSE GAME睇下

騎贏係100%既波

3!!!!

carry

好癲，最尾拉桿果下

佢D decision making 未必top
但handling finishing係top 啦

我相信會絕殺

甩晒

絕殺

james 打假波呀

2:1

靚到

第一日上連登?

屌你0.01秒

有d假

睇到嗌岀黎

friendly roll

中

gg

.......

？

.....

完

現形

ab0

屌你老母臭閪

AB😍😍😍

呆左

碌到0.1秒

空撚到咁

真心靚 好華麗

咁都得
冇得唔服啦

仲要彈幾下先

where ab happen

Good D cavs

笑死

小鳳姐

屌你老母負碌籃球

甩到咁，對面三分hot都唔跟外線

....

GG

騎

點解會wide open

好撚型AB0

IT GG

咁樣輸

垃圾塞絕殺

滴到夠鐘先入

垃圾騎

球game winner浪到岩岩好夠鐘

welcome fultz

負碌籃球

呢球3分 笑左

小弟真心佩服今日著綠衣既入場球迷

點解可以空到咁

勇士冠軍係100%既波

on9 仔Lebron
全日精神恍惚 每季playoff 係有幾場咁樣

我勇隔離笑到

屌，個波專登唔入 look到0.1秒

見到兩隻補一個走後門就已經笑左

西岸執五個都唔夠cavs打？
輸左俾呢隊垃圾Bos 呀

竟然可以無人mark

有啲假
咁都可以wide open

fultz+ ab

呢球jr跟甩哂

咁樣絕殺真係異常平靜

廢騎玩放水。笑死

咁都碌得入有咩好講

NYK雙毒瘤發功

笑死人 我勇100%

呢場輕鬆幫波士頓夏天轉會操作做決定

我皇竟然輸波！！

咁咪幾好，底薪簽多幾個都唔係宇宙隊

Cavs fans: 搞下氣氛je

It係咁先

短人好心去踢波啦

下場炒70分都似

連個波都識造假

it...

Bos 好波！！！！

it

屌，大奇蹟日

去踢波都短左少少

球3好撚負碌

塞加多個狀元可以真係有得玩下

番屋企喊

莊家夠鐘收錢

騎無左季11連勝紀錄

It 加18年nets pick 應該夠直接食JB

It

見到猗倒水21分好撚開心

上年打速龍都係咁
lead 2:0比人追番
最後champ
劇本

球三分咁撚樣 真係嬲

唉，矮仔睇波算啦

你要抽要鞭
我無野好講
吾皇今場魂遊

冇可否認boston係好波既 上場比人大炒 今場絕殺返人

fultz ab jb pg horford

目前David Lee初步診斷為部分髕腱撕裂，稍晚些時候David Lee將進行核磁共振檢查（MRI），確診最終的傷勢。

當年效力於火箭的Dikembe Mutomb就因為在比賽中右膝髕腱撕裂而結束職業生涯。拓荒者的中鋒Joel Przybilla也曾因為髕腱撕裂而賽季報銷。2007年的時候，Alonzo Mourning也因為髕腱撕裂而結束了自己的職業生涯。

一早講左點都有一場

-6唔計

人地有傷在身先打成咁啫

點解bos 會 trade it 走???

已袋啦

騎士真係笑撚死人

聽日我湧12-0

好彩唔係總決賽先夢遊

Ab0

射得負碌左，騎士兩隻on99追一個backdoor空外線個刻已經輸左一半

勇士點都快過去破紀錄

係冇左12:0對決既話題

射術最高唔係球球射穿針

你又知唔會?

無IT連東決都入唔到啦…
而家仲要偷到吾皇一場

岩

重播睇下點走得甩條友wide open啦

扶正smart + ab0
富仔學一兩年野先

試操作JB

搞掂

你都解釋唔到冇左IT即贏啦

世界級燈法

用黎trade到pg既話又唔拘呀

理撚得你

破得多紀錄唔係好事
睇下739

一球"朗"足24秒

再見IT

騎放下水姐。4:0大炒廢勇是100%的事

nets pick價值好大

假假地都東岸第一

Pick得靚

係滴到夠鐘先入 個下先高招

吾皇讓你一場咋

搞唔搞到pg過黎

上年finals都係

係公司差啲喊出黎

怎麼才叫贏騎士

1) 不能在foj 不在playoff mode時贏

175番去睇波啦

短人學人打波

召喚怎樣才算贏騎士潮文

去猢啦pg

NBA第一人

2) 不能在foj 不在狀態時贏

感覺上有機反CUP, BOS

矮仔防守進攻都輸曬
人地認真mark 己經收你皮
守又比人mismatch

連燈

反占士既球迷可以上水啦

屌你老母 呢場一定係假波
吾皇點會炒唔到呢隊垃圾隊

輸波就話練多兩場

同波波落左order唔想贏波有咩分別

塞爾特人 4：3

唔再出it都有機會

3) 贏波個球不能入得肉酸

波士頓不嬲當球員condom

呢個夏天應該係IT 價值既最高點

3) 不能在foj 20分以下時贏

假波啦
我占係度hea

係jr on99 shumpert已經提左佢轉人守 佢on99跟人走

正式宣布 反沾全面進場

竟然反艇

只要lbj keep到今場表現 bos應該去到final

擺明defence跑錯位double team左個on9啦

今場我皇打好少少已經贏

猗狗特別多藉口

仙道彬
1 小時 ·
當kevin Love 準到咁，3:0只是時間問題。半場騎士66:50。

第四節尋人啟事
NBA第一人

屌你老母d塞狗贏得1場就衝晒出黎打飛機
上場輸幾撚多分呀

4) 負碌滴入唔計

仙道燈

lebron冇態=垃圾隊
次次都係咁 冇一次唔應驗

真點po mode

有咩好笑，反正下兩場都係騎架啦

沾屎仲話第一人 收皮啦

打假波

4) foj轉咗射波手法

可唔可以傾波

接龍番出去啦

原來又係佢

Brad Stevens 暫停後戰述聯盟第一

超越KOBE
最接近JORDAN的男人

谷咗勁耐

場波啱啱先完 咁快唔比

由第三節得返五分鐘開始 (Celtics 追到得返 15 分差距之後)
Lebron 總共射得五球 FG，全部炒曬
TO 多過助功 + 籃版

Bos贏埋勇士啦

唔講以為沾屎放暑假

今場之後，我皇認真Playoff mode

係一場咁高level既比賽出現啲咁既失誤，真係好難令人相信

無態...連鬥心都無，就......轉會啦

前兩場輸到咁,好肉酸下
不過第一場對公牛又係咁

接咩近 已經係GOAT啦

Brad Stevens 好撚勁

講隊波人腳我諗仲差過mo c 同速龍

成班反占迷上哂水 平時又粒聲唔出

騎4:0廢勇是必然的事

Foj主場唔掂 姐係仲有兩場有機會失準

咪係 班塞狗同反占都唔知做乜撚野

5) last shot wide open 計

反騎班友谷左幾耐先可以發洩下，唔洗下下搵題目開戰

唔輸唔撚醒，啲補位完全係學界級，比你入到final都比勇士玩撚死

輸波唔笑幾時笑

唔比人上水?

好明顯假波

機會無乜，詹皇今場廢，而且綠軍有手感

JR黎wo 係咁on9架啦

反占=湧狗 好似係

屌，其實咁早比cavs輸一場都唔係一件好事

坐左幾耐呀清
日日大戰喎

點都要俾人出黎抖下條既

下場炒柒你70分😆😆

就咁睇教練能力真係塞高

屌，其實咁早比cavs輸一場都唔係一件壞事

猗撚串柒柒先

JR今場做足啦
好難屌

騎教練係我皇

好撚好睇
全面進場

你都ON撚鳩
seasons打到碌柒咁已經抽爆佢啦
果陣班猗無上水所以睇唔到?

你諗下上年3-1

James仲有進步空間既

要避戰了

靚藉口

接龍個班on9完未

D猗撚點解仲未走

事但啦
輸左波可以笑
同我琴日恥笑LOL WE輸左比G2一樣咋嘛
爆一場SKT啲強國人就打丁打到成地都係

騎教練不嬲廢

最尾咁樣空晒 功不抵過wo

個post當堂推快左

今個post唔幫撚伯撐騎
抽左先講

騎教練紙板黎

係半季贏撚左冠軍先上神台姐

不嬲本是同根生架啦

我皇失準直情係世界大事啦

條垃圾有埋防守廢勇就真係驚啦

clapping pepe

幾時上過神枱

Lue到底可唔可以set到好似brad stevens呢d戰術

騎教練係勒邦喎

我睇綠軍都係因為佢嘅戰述

最慘係佢轉身見到跟錯人都繼續跟落去，ab0 wide open左成兩秒都黎呀，轉身跑番去補防有幾難睇到好燥

唔係選撚左佢做最佳教練咩

Lue會做野架咩?

又要講一講

黑人教練不嬲差

我占先係教練😑😑😑

JR 單防好wor

咪臭係，12:0入finals又點啫？
早啲輸一場先會醒嘛，對勇又好刺又好都唔會鬆懈。
更何況騎呢個series都食硬

唉 我屌

Jr有防守就唔止呢個價啦

你老豆又偷你acc用

證明左騎士一人球隊，占士一冇態即刻輸，等你班haters 仲話佢組巨頭

唔講以為猗贏撚左1617總冠軍
做咩今場占士唔係場上玩啤酒呀

做乜撚嘢呀

😂😂笑左

smart下一站係3d?
可以發展成升級版火箭P.Beverly

輸波

我皇一定係睇穿左勇抖得愈耐狀態就愈差
當勇士4-0釣緊魚等final
我皇一入場就開final mode潰擊勇狗

其他人抽都好正常
有無人知個sunny做乜鳩
係度拎d假膠當猗沾撚抽
又再一次證明 迷泡真係弱智既

輸波原來係好事

騎士fans真係好惡
打得差都唔畀人抽水

第三節開始全隊得tt係有心有力

係協防同守無波鳩姐

1on1點會廢

清算騎狗Time

仆你個街，今場訓過左「龍」，冇起身睇直播

同鏝一樣 需要輸一場比賽

講真
串得人預左失勢果陣比人串番
嬲還嬲，有番啲風度，打就企定咪算
搵野擋盞俾人笑得仲勁

返緊工冇留意
做乜尻倒左廿分水🤦🏿

人地一早係nba post比人抽緊猢個陣你都未撚出世啦

No la 無盡力ja

佢地唔記得分錢比tt

成隊係到做咩 痴左線呀

仲同其他猗fans劃清界線 話人假膠

留力賺多場錢